法國巴黎重隨手打到防暴淨係後退

點解人哋啲防暴可以咁克制同專業？

香港晨早畀人熔撚咗

克制同專業？你瞓咗幾耐
法國黑警個朵臭到hihi唔係今日嘅事

ACAB

sor 起碼淨係係呢條片入面

well 你當係外國人攞14年借水阿蛇段片嚟講
「嘩香港啲警察咁nice嘅？」

又拎1~2個畫面打J

香港夠有啦

法國點同香港？
香港班撚屌popo快速集結
一個鐘已經動員到三四千人去一個area
根本唔撚會出現得3個popo推一堆示威者既情況
今時今日香港popo試下得3個人堆示威者？

如果香港班狗都係得咁少人，香港手足都做到

出名拳手嚟，之後俾人拉咗加上根本係香港太hard mode，班警甴太錫身，冇得比

法國黑警用埋手榴彈喎
雖然香港個班係仆街
但都唔好美化其他黑警
天下鳥鴉一樣黑

我覺得九龍灣嗰陣打速龍班手足都同佢差唔多勇
嗰陣都係埋身打到速龍瞓低

又咪射眼 遮冧把 唔好太大幻想啦井底之蛙

777流鱷魚淚

搵拳手比，就算3個連登仔都未必夠佢打10秒。

對比返香港, 一見到防暴落地就已經光速走佬啦

原來法國防暴都咁仁慈

法國防暴都吹奏埋

香港夠一樣有啦

後面果個係咁推人去頂
同香港果件白衫一樣

法國黑警係直昇機射埋TG添wo

赤手空拳直接打落個盾度都唔怕